一個少女變一個靚女，成長證明圖

正

G

十年做g既變化

日本冇G

一個

角度問題

都係一隻臭雞

7

7.7

係啵

麻友孖邊真係唔好睇，變長髮拎好多

孖邊可愛
短髮成熟
長髮斯文

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

屌，容海恩黎既

麻友

同感

其實成日話麻友係雞
好無聊

麻友真係好正
好過波台某dxx瓏 x孝x
唔知幾時用麻友個名命名粒星星